[緊急] 10月4 西區集中討論區!

到底我哋今晚係邊度gather?
而家人哋區區吹晒雞，西區冇乜聲氣
利申：追咗一陣post，都未見大家討論！
就快8點！ 快D講低地點
費事各位西區之友嚟呢度集中討論！
各區開花！ 各有各做！
驅逐共黨，光復香港！

西寶城要人！

自推10次

推

推推推

西區多人先可以減輕其他區嘅壓力

出嚟呀！

各位呢到或者嚟緊嘅巴絲快D入嚟討論

come come come

遲小小
西寶地係唔係關左門